Spotify 冇咗twice d hit song

話說前幾日諗住聽twice d 歌
Try to let you know 個陣
發現spotify冇咗twice d歌
得返日文冇韓文
有冇人都係咁 有冇方法解決

Pish

屌apple music 都係

咁會唔會係公司同佢哋之間有問題 兩個都冇姐係唔係個別問題

Apple Music有返了

不過我得fancy同the best thing I ever did

轉會KKBOX啦

我得fancy 同yes or yes 其他歌呢

最近先同friend夾份join咗家庭plan kkbox好正？有冇歌詞

rip 碟啦